租約問題

小弟見租約通常都淨係寫死約果陣, 如果租客退租嘅話, 租客要賠錢
咁其實係咪即係業主幾時都可以係死約早一個月通知踢走人？

正常情況下，死約期間業主踢租客走，業主好似要賠錢架

因為我就係見大部份租約, 其實只係會話如果租客係死約個期內退租, 就要賠錢. 相反冇寫個業主要賠.
有啲朋友就話其實擺到明係保障業主,下次簽約小心啲, 所以先上嚟問吓

照計死約業主都唔可以隨便踢人走
留名學野

定還是其實死約就算業主賠晒剩返嗰啲租,租客都唔可以選擇唔要照繼續租？
所以先冇特登寫喺份租約度, 真心想請教

睇約點寫，巴打唔介意咪將份約嘅general conditions放上嚟睇

照計雙方都要完成死約內寫既時間 提早完就補返差額俾對方 除非雙方傾完願意解約 死約應該清楚有寫

冇係手,但係我就係見啲範本都冇寫

好似甘

就咁睇個業主冇break clause 姐係冇得由佢主動退你租
睇吓其他巴絲有咩睇法